希望香港製的口罩條線唔好再車係入面

如題。
原因：唔貼面啊diu
兩邊面漏風，翻工出門考驚驚

你用緊邊個廠既口罩先？

V字頭
最慘唔只一間廠咁樣整
車出面會貼好多